而家啲 90 後咁想請一日假放足五日 👎

今日公司個 90 後問可唔可以拎一日 AL

我估都唔使估就知佢想請五月二號

咁佢咪可以連續放五日假

我當然唔想比佢放啦

於是我 reject 咗佢同佢講因為果日已經有人拎咗假

見佢死死氣咁返埋位做野

個心真係好涼

到時我就係日本遙距叫人 moon 實個 90 後

咁鐘意放長假丫嗱 💤💤

樓主做得好！

原來就係你條仆街唔比我放

請病假囉

屌你老母

射波囉

用錯量詞

多謝提醒
即刻攞假先

Ching hoball

而家D 90後唔請假都想放四日

痴線 除非個90後好有問題，好吾做得野，
吾係做咩假都吾比人放，好采我上司對我幾好

祝樓主長留日本

樓主妒忌人地後生過你啫

咁撚大想頭
邊有咁著數嘅事留俾後生仔
係都俾老前輩放先

2號咪 SL 玩鳩你